其實唔好再諗制度內抗爭啦 考慮下海外建國好過啦

我地就係歷史嘅先驅 供後人參考